有睇開都知達哥係邊面，唔需要去為左班小朋友而撕爛塊面同佢地打泥漿

經過雨傘都依然唔明白揀side既無意義同無結果既歷史，呢班格硬叫達哥政治表態既人，一係死硬派毫無自省既能力，一係就係haters，借故反達哥，真兄弟唔洗講野，我信達哥唔會為錢出賣香港人，由dead rising睇到佢而家，如果要奶，中間大把機會，唔洗等今日，我愛達叔！支持達叔！佢地唔明白你呢個時期既掙扎，唔需要解釋，佢地他日長大就會明白你既難處。
班小朋友俾youtuber養大左個胃口，藝人都係人，唔需要樣樣我都要同你地交代，達叔識如來神掌又要同你同開台交代呃like?

on99

大J都叫為良知而犧牲，達狗做過乜？

呃like
之前反高登骨唔記得左？

我而家真係知迖哥喺邊面啦

油塘嗰便囉撚樣

真 大J為咗上位真係乜都得

政治層面 > 高登，佢作為KOL，勁多小學雞fans，佢出條咁既片，已經可以影響到唔小細路仔既思想，sor，佢之前係好黑人憎，但佢的確為緊公義出一分力，而唔係淨講句一直關注事件就算

唔否認大J真係出咗好多力

btw 不分化 不指責

On79